「偽黃」淘寶扮日韓正貨IG SHOP@DEESSE.H

有圖有證據:「偽黃」淘寶扮日韓正貨 IG SHOP @DEESSE.H

👆🏻佢po呢個 story po左10分鐘都冇就del左 佢政治立場係咩大家都有目共睹

跟住27/5扮曬野享應停業一天氹黃絲以後繼續幫襯佢

偽黃不特止 仲要淘寶扮日韓直送👇🏻

真心好可恥 淘寶扮日韓已經夠衰 仲要偽黃 呢間野既誠信真係....大家小心啲🙏🏻 我都即刻report左呢間野 唔想佢繼續𠱓人....大家可以既話麻煩report一下 因爲唔想有更多受害者繼續比佢𠱓

呢間垃圾唔止撐黑警
之前仲抄另一間店，抄完仲反咬扮人地抄佢，
連鋪頭裝修都學埋人
年中呃埋唔少妹妹仔
好嘔心

Cls
咁嘅垃圾耳環賣成舊水

上年見佢搞雙11活動都覺得鬼鬼地 竟然真係藍

真心好想佢間野比ig刪
搵錢搵到佢咁黑人憎真係第一次見
完全唔明點解仲會有人幫襯佢

真心唔明點解仲會有人幫襯

佢個撐警story同抄人地間店件事 真心不了

抄人地係咩事

偽黃都算 點解要賣淘寶貨呃人

要儲錢整返好對大細眼

懷疑好多人唔知佢啲衰野比佢假形象呃到

係 咩都拎曬受害者上身 明明自己係害人個個

同問 想知佢抄邊間

shit有follow開
最近都有睇啱野想買😪

其實$100一對耳環唔係問題
不嬲飾物都係成本低售價高
made in 支那扮韓國貨先係問題

Push

呃左唔知幾多𡃁妹

想問下呢張圖係邊個po? 想睇

另一間係咪都係d 字頭

偽黃可恥 推到佢仆街

咁你unfollow左未

屌，以前聽fd介紹幫襯過
買佐樹脂耳環但唔夠兩個禮拜就甩佐（我長戴唔會除類型）
仲要百幾蚊啊屌
我係日本求其買對，長戴到而家都冇事
雖然佢甩佐之後就覺得間嘢好垃圾冇再買過

公平d講佢賣既款式有好多ig shop 都有賣，甚至係你地講個間 d字頭唔知邊個抄邊個既店都有賣好多一樣款既耳環再加上淘寶不嬲好多乜叉同款其實點證明佢係韓國貨定淘寶貨？
利申：之前成日食佢同另一間店既花生

佢偽黃呢點係咪真反而想知
佢自己澄清話張圖係假，到底係真偽黃定有人做佢

想補幾張圖，我諗我可能會俾連登仔屌但都要講其實淘寶上面乜野同款都有，就咁搵幾張同款既圖點樣證明個店主係賣淘寶貨?
下面可以睇下連osewaya 耳環都有同款

而成日同呢個店主互屌既果間店都有賣一樣既耳環，我仲見過其他店都有：

而佢係咪藍呢樣我都想知

真心，我有買過，唔知係咪偽黃，不過一定唔係淘寶貨，質量好

我都有follow 開好多ig 飾物店，間間同一期都會上同幾款新貨，因為日韓個邊上左新款。而且上面個d淘寶圖好明顯同呢個ig 店既圖有出入真係唔知佢得罪邊個咁大仇口

可以樓主係行家，想搶生意，求其講幾句出幾張圖啲人又信晒，又一齊尻屌係咩事

左邊係間ig店既圖，右係樓主提供既淘寶圖
乜咁大仇口

呢間612已經有發夢
仲叫人一齊發

我係講緊呢間都有賣同款耳環阿
個句係咪藍係講緊樓主講個間dee 乜乜
其實呢間dee乜乜賣淘寶貨呢單野好明顯係俾人做佢黃唔黃會唔會都係俾人做？

Dee乜乜係咪藍就唔知，但港豬或以上就肯定，因為個日佢po［香港加油］個個story話發現新大陸，我frd已經話佢係咪岩岩放監點解可以成年都唔知呢個logo,我都有去睇佢呢個story

入面有人po左，呢個story係佢好似兩星期先Po

召喚痴線西（98）善用不推文回覆

#77 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實佢係咪真係出過撐警post？冇跟得咁貼，如果佢post咁短時間睇唔到都唔出其，只係點解有心人要用淘寶去做佢令我好懷疑成個post既真假

但就算幅圖係韓國貨正版
收貨果陣都要小心件實貨會唔會同幅圖有分別

其實咁樣講既話所有ig shop 都一樣，所有上網買既野都一樣。更何況點解幾張淘寶相就可以做佢一係你地自己影下你地係呢間dee乜乜買左既實物黎睇下

好心班傻西開店比小小心機啦
貨源淘寶阿豬阿狗都識啦
起碼都1688 aliexpress搵下d淘寶冇嘅貨啦
再唔係搵東大門代購咪算

留意左呢間野好耐
只能講佢有既款 淘寶都有
但佢有d款真係有日本品牌owxxxxxx個個品牌
至於有無溝貨賣就唔知

dream_girl_hk

偽黃店主 點解咁落力po同行對手出黎？人地係無辜 唔係好咁仆街拖埋人地落水先得架

你咪係店主分身 自己讚自己間垃圾

你開心就好

佢係網站都認咗自己有色差問題
一睇就知間垃圾既相p過曬啦 唔p到咁 年中點𠱓啲妹妹仔錢 又p相又搞雙十一又抄人仲乜都搶住受害者角色黎做 好嘔心

五毛搞分化？ㄏㄏ

呢間野既質素真係😅😅

2020年仲入淘寶貨扮正貨真係
黃極有限啦

推

P牌打手？
偽黃店主上線啦

留意翻樓主都係P牌，好yeah全世界P牌都係打手

咁你當佢藍喇 你唔好幫襯 你開心就好了分化撚 我地P牌偽黃撚唔夠你講 你自我感覺良好就好了

樓主都好想好似啲連香港加油都唔識既無良店主 有咁多個連登ac同打手 葡萄死

張圖係咪真就唔知，呢d飾物店淘寶有同款都好正常wo，用下腦啦

仲要事隔接近一年公開咁話啱啱先知咩係香港加油唔想比人知佢係真藍都難啦

睇清楚啦唔係色差問題阿，根本每一樣野既小配件同比例都有d唔同，唔係話唔信你，但係老屈真係唔ok 囉一係你有真憑實據就攞出黎

傻閪店主啊 啲圖影既角度都唔同 個比例望落去好難一樣架喎 除非啲圖影既角度一樣就話姐 唔識香港加油已經覺得你好撚蠢 不過估唔到你傻閪到呢個地步

影既角度唔同可以令個蘋果粒定都灣埋
要突登p大d個圓圈扣
最後一張圖頭直頭每一樣野都唔同，最明顯係一邊塊葉d邊有凸凹另一塊葉係冇
唔係所有覺得你講既野冇道理就係個店主架
係因為你真係冇道理

同埋如果你要比較啲耳環，一係就比較曬，一係就唔好比較，比較啲又唔比較啲做乜柒不過似係有人淆底唔敢比較埋呢款耳環

係漏左姐

P牌仔咁大仇口呀

乜鳩影既角度都唔可以令個蘋果定位彎埋? 傻閪啊 你比較梗張圖只係得左邊同右邊耳環 你咁樣比較個定彎位梗係唔撚一樣啦 將其中一對耳環左右調轉咪一鳩樣囉 就咁比較左邊同右邊對耳環做乜蠢 而家邊個冇道理啊 傻閪 想𠱓妹妹仔錢唔係咁𠱓架

我係攞兩張圖既同一邊去比較你係都要話個店主flip過張圖其實你隔硬要講既，p圖係乜都p到，甚至係可以從冇都有都得。信相正常人都可以睇到有乜唔同，唔係叫人傻閪同屈人係個店主就有道理d

信既人可以睇到有咩唔同 你對耳環同淘寶對耳環根本一樣 仲要死撐 成個design左耳同右耳蘋果定既方向本身唔同 然後你拎自己幅圖既左邊耳環同人地幅圖右邊耳環比較 就話兩對耳環係唔一樣 𠱓人唔係咁𠱓架 你咁樣同掩耳盜鈴有咩分別

呢度係兩間ig店既同一款耳環，係有色差，但好明顯兩間d珠既顔色都偏似，再加塊葉都有凹凸，係得淘寶個個特別唔同，p牌仔覺得所有其他唔同既聲音都係打手係個店主，真係惡過共產黨

真心戇鳩 乜大小分別 你只不過將大小180度調轉左咁擺 唔好以為就咁話大小位置唔同就𠱓到人啦 唔係所有人都好似你咁戇鳩架

到轉180度d鏈會係上面

老老實實 就咁睇無十成都九成似啦
要我比百幾蚊買淘寶款 真心不了

原來唔係嗰間 係呢間唔怪得而家連大小方向都一樣啦

其實你圈黎都冇用 只會令我地更清楚你係邊間淘寶店到入貨

push

呢啲垃圾ig shop
偽黃又賣淘寶野
咁不如我直接淘寶？
立場又俾你呃 錢又俾你呃

平心而論條女個樣同body係正嘅，可惜太無內涵又虛偽呢d女得閒開心下好啦，帶返屋企就不了

Push.

推呀屌 點解得咁少人推

幫推

唔靚都有人買
係咩玩法

賤撚到
不過好肯定會改個名再呃

初頭都係咁諗 不過見完真人 嚴重大細眼 不了

仲有個樣又比你𠱓 而家先知點解偽黃店主張張相都要p過曬 較埋filter 因為真人 估唔到連相都係假

Ipad不了

嘩屌 咁仆街 咁都做到有門市？

日韓本身來貨比較貴，強國入貨先賺得又快又多，呢間垃圾就係好例子 2年就開鋪，日韓貨源點會賺得咁快，呢樣野強國貨先做到 年中都唔知𠱓咗幾多妹妹仔錢，仲要偽黃

即係咁，唔同你講比例色差，你自己睇返
第一張圖呢，淘寶張相條椗本身係彎向塊葉到，屌你點flip都好點樣flip到條椗拗咗出嚟，你即使左右調轉張相，都只不過係成張圖完封不動咁reflect個去，中學maths有冇學過reflection先嚟？

第二張圖呢，左右個兩粒嘢，一個就係螺旋形，另一張左右呢就咁兩粒圓形嘢嘅

第三張呢，屌你老母仲離譜，星星上面個扣直頭唔系同，專業啲啦臨記都係演員

第四張，就塊葉，盲嘅都見，粒藍色珠一粒就長身一粒扁身，點就角度都改變唔到物體本身形狀呀嘛阿聰明仔

另外仲有張咩流星吊鏈耳環呢，人地舖頭個張個兩粒大星就尖角嘅，淘寶個張就自己望下兩粒大星係咪短身啲同平角啲

我就唔撚買耳環首飾呢啲叮叮dumdum嘅，係睇唔春過眼你踩人踩得咁唔pro，去站務台叫人del po砍掉重練啦p牌仔
佢黃定偽黃呢個就唔該店主自己出嚟澄清下

聽聞佢未做ig shop時，
都係做美容
果然老本行啊

大陸好多都係抄番韓國既版，然後自己做一批
韓國耳環既鑽係閃好多，而大陸既係好明顯冇光澤，灰灰暗暗又每粒鑽隔得好開咁
要知佢啲貨堅定流就要睇啲鑽

因間樓主又會屈你係個店主架啦

你咪繼續買囉 無人阻止你

佢貼咗入貨單未??

冇買過，如果有我應該會攞出黎睇下係咪淘寶
依家唔係話佢一定唔係淘寶，但係d所謂證據有力少少好唔好？淘寶不嬲乜老翻都有，係淘寶上面有同款=間店賣淘寶貨? D邏輯

重點係第一張圖

我上面都有講我都好想知佢係咪偽黃，係樓主自己冇道理所以死都要屈我係個ig店店主

講真佢擺得上嚟都係想人信服佢，說服到我嘅ok，但你真假成疑嘅，我睇唔過眼唔好意思，偽黃張story叫做實質證據，但你俾堆冇說服力嘅淘寶圖我，就講唔過去，我睇就似私怨嘅

有曬偽黃證據 仲屈人無道理

講緊淘寶個單你冇道理阿屌
我咪話我都好想知佢係咪真偽黃囉

你比到運貨單據咪信你日韓直送囉
係澄清到又話有需要既時候會出示日韓單據
拖咗咁多日都唔出示
叫人想信你都難啦
出示唔到日韓單據 就話人無道理

都話我唔係個店主囉，點解有單據阿
你係咪有精神病？不停屈人地係個店主

偽黃店主琴日po既新貨👆🏻仲會有人同佢買真心戇鳩

咁緊張幫手澄清做乜身有屎咁

我有興趣既post就會追得好深入
同你有唔同意見=身有屎
惡過共產黨

做乜用你支持既黨派話人啊
唔阻止你繼續支持偽黃店

唔怪得做做下美容都要轉行 啲客都頂唔順佢咁既大細眼

佢黃定偽黃唔該店主出黎澄清？po得呢啲仲有機會係黃👇🏻？直頭係港豬或以上啦 政治立場去到呢個時勢仲唔識分

又中又英 同屎盤冇分別 話人聰明仔之前讀返好啲中文

星星上面個扣唔同？盲咗

搵到喇終於笑死我多謝提供笑話一則樓主真係好幼稚咁好心神搵位駁人引人笑

你嘅能力我拍馬屁都追唔上啦繼續慢慢追擊人，冇心情再睇你呢個低質零說服力po

快啲又搵過張啦傻豬又搵錯圖喇磨練下都好嘅自己搵下邊到唔同，瘋狂找不同太好玩，睇嚟話我盲但自己隻眼都唔敏銳得去邊好啦我忍手唔玩喇，樓主慢慢

唔夠人講 就話人搵錯圖 仲要連政治立場都唔識分 連港豬以上都可以話人地係黃 好可憐

比人拎曬偽黃証據出黎 就話人低說服力 仲話人地係黃 身有屎咁

唔係終於 係上面一早已經有係有傻閪盲撚咗駁唔到就話人幼稚

樓主叻，理解能力世界第一，再講都嘥氣，你自己慢慢打飛機，再講降低自己level樓主加油

雖然你又幾好撚我開心完

抑鬱撚 發完病未快啲跳 香港唔需要藍絲

乜垃圾藍絲係香港有level架？

發完因為你我好開心

淘寶扮韓貨，噁心偽黃

又睇CCTVB新聞
又讚到個主播天上有地下無咁

如果我係黃店老細
我唔會PO CCTVB嘅人出嚟當宣傳

條女 由影相嘅style （影商品嘅相、試上耳嘅自拍）
去到個妝（個條眼線、髮型）
店舖地址（被抄個間以前都係好景）
入嘅款（好多款一樣，無咩可能眼光似到咁
都同drexx girl 嘅有8-9成相似
係，佢未必入淘寶貨
但咁明顯抄到咁已經夠賤格，仲要係藍屍/港豬

其實 做藍店 做藍絲 好失禮咩
搵 香港再恤髮 大聯盟呀

藍絲係失禮

但都唔夠偽黃咁厚臉皮

真係好痴線搬埋入好景，差在未搬埋去人地舊鋪位

厚顏無恥遲啲唔知會唔會抄到係鋪頭放隻狗